免費用家黎講,spotify定Joox好用？

邊個好用？

spotify

joox share一首歌, 可以用2小時vip，spotify好似無嘜免費優惠

有時有啲歌得spotify有 有時就joox先有
所以2個都用緊

Spotify

乞丐仔

joox啲歌亂鳩晒 不了

比錢黎講s>j

免費黎講j>s

-3-

spotify免費唔係冇得揀歌咩

蝗App